全香港人聽日開始貼公告落自己棟大廈

同黑警合作嘅，新年一律唔派利是
放黑警入屋苑嘅，唔派

求文宣手足起篇稿出黎比大家print
等你班退休黑警做保安日日訓覺等新年收利是收得咁過癮

推

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

過到今年先算

謝謝你

緊係派
入陰屍紙/momo相

個別明顯仆街既保安入陰屍紙

寫埋會民事索償管理員+管理公司

老老豆豆 用利是都未夠

講埋會係法團會上動議不再續約 永久列黑名單

合理化看更行為
派利是文化
on9?

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

出幾多力收幾多錢

要派，入面寫個霉字

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告